袁偉豪唯一出路

做後生版歡喜哥

示意圖

黃啟發有喜感好多

乜原來已經有人做咗 冇睇tvb好耐唔知，咁袁偉豪冇出路鳥

你知唔知黃啟發係邊個？

自膠 sor

咁即係袁偉豪仲有機會？